而家香港差一個帶頭人

企出黎啦！

就鮑姐啦

鮑姐咁大年紀你仲要人哋企

習總啦

戴耀廷宣佈：「佔領中環，正式啟動！」

理大

我返工日日企十幾個鐘啊！屌你

有心個個都可以做啦 又想等人打救

就係你喇！

e個世界冇英雄
只有靠自己

劫石壁 解放梁天琦 大嶼山宣言

關蛇

警已報

啲帶頭人一係已經坐緊監一係就準備坐監

起碼要出身中產先有大號召力

我唔係香港炸

就算有
建制未出手
喺呢度都插撚死咗

樓主

大台？

我覺得可以好似上次蝗禍咁
大家夾錢登報紙頭版
先叫醒啲人先